凡確診的人士，將獲得一筆經濟支援金，以脫離經濟困境。

中左有錢收

直播講？

我可以中好多次

係

但要打支那疫苗操北話睇支那医生，且有事不得追究

驗疫群組gogogogo

講到唔中果d經濟無問題咁

鼓勵班窮藍絲唔戴口罩 唔洗手

又多樣野昆班支那廢老同藍屍？

快啲傳俾我

收錢射波

仆街喇! 好懷疑會有廢老突登唔戴罩，中咗武肺就問政府攞錢!!!

幾多錢先

快點確診我
香港地冇錢慘過死

唔戴口罩lu

咩呀 呢家係病左出雙糧呀

冇病嘅要做埋病嗰個嗰份
有冇雙工先